now新聞唔敢講解放軍帽，同元西站爆頭

係咪受到中共壓力

有冇人都聽到

今次cctvb都有播到同講
連鄺仔嬲屌話射左粒彈上老人院都有播

係咪大家夾好左 呢個星期比cctvb洗洗底
之後再比番now洗番底
咁樣梅花間竹式

推

tvb新聞通常d不利政府消息第2朝會冇曬

葉虎單野其實已經可以推上外媒

中聯辦個網忽然del撚左葉虎相關資料

袁志偉訓醒教又會做野

有證據證明中聯辦指使黑社會打人都無用啦 好老實講無國家會主動幫香港 g20果陣個個都覺得有國家會出聲 結果得日本有提過下

煽動恐怖襲擊wor
同g20唔同

有咩國家會幫香港先 無利益揾鬼做 侵侵都係有利益先會做野
歐洲議會夠話禁售武器比香港政府啦 邊有國家有跟

借一借個位嚟
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

有冇用真係唔知
但唔推真係冇撚用
做左先講

此地無銀

唔出奇

好似有睇過個post 果陣都唔係好覺

頭先TVB都冇講有解放軍帽,但有影出黎

有片影到共狗架車TP8431係白衫佬地頭出現

早排好似有中共既人講過話今次失敗係傳媒既影響之類既說話 唔排除係中共開始做野 開始搞9d媒體

佢有兩秒畫面係解放軍帽 但無旁白

試過上一次夜晚八點半仲有，然後半個鐘後到九點就冇咗